逆水行舟終為香港星光

唔貼link

近期，香港局勢可謂風起雲涌，11月25日，備受關注嘅香港區選落幕，好多無社區工作經驗，只以「五大訴求」為口號嘅參選人打敗咗具有多年豐富經驗嘅議員，成功上位，令人匪夷所思。表面上泛民派打敗建制派取得勝利，讓好多愛港人士深表遺憾，然而選舉結果公正與否卻疑雲叢生，媒體不斷爆出泛暴派干擾選舉嘅陰招。
香港黑暴勢力對建制派議員懷恨已久，多次以恐怖手段恐嚇、威脅、攻擊建制派議員，早前，香港立法會議員何君堯喺企街拉票時，受到凶徒持刀蓄謀襲擊，險些斃命。除咗以極端暴力手段騷擾攻擊議員外，黑暴勢力毆打傷害普通市民嘅例子同樣駭人聽聞，導致好多選民根本唔敢表達立場而選擇沉默，甚至唔敢出門投票。據媒體報道，選舉當日黑暴勢力仲搞小動作不停，投票站出現大排長龍，好多暴力支持者投票之後仍重復排隊，導致其他選民需要更多時間才能完成投票；投票隊伍不分老幼、冇優先均需排隊，而很多冇投票資格嘅青少年卻混跡其中，導致很多年長嘅選民體力不支，最後是否投票不得而知；同時，區選投票方法落後，買通票站職員便可作假，家住沙田廣源邨嘅吳女士稱，其去票站核對身份證時，票站職員表示佢嘅身份證顯示已有人嚟投票，如果繼續投票將會被視為重復選票，喺點算時會把之前嘅一票視為有效票。自己嘅身份證被冒用，表達嘅卻唔系自己真實意願，吳女士好憤怒，但選票卻已無法挽回，如此不公之舉比比皆是。
事實證明，黑暴份子確實早有部署，勾結票站設內應，里應外合為造假，青衣選區就系實例。懷疑點票不公青衣選區重新點票，最後結果系建制派翻盤反勝300多票。由此可見，呢次選舉結果並唔可以反映支持泛民派亦或建制派嘅真實比例。多名反修例風波期間活躍嘅民主派及首次參選嘅民主派素人喺選舉中略占上風，其中「工廠弱智人士」陳梓維竟能成功「脫穎而出」，無疑令所有人都大跌眼鏡，香港人民唔通要選一個智障嚟為佢哋「聲張正義、歌唱民主」？
「苟利國家生死以，豈因禍福避趨之。」香港系中國嘅香港，香港嘅命運同祖國緊密相連。光陰似苒、物轉星移，香港已回歸祖國20余年，雖依家遭遇前所未有嘅危機，反對派和激進勢力不斷制造「黑色恐怖」，但我哋始終堅信，有「一國兩制」偉大構想、有14億中國人民作為後盾，香港定能戰勝風險挑戰、重現璀璨星光！

120萬票叫唔敢出嚟投票，廢票變有效票，完美體現中共輸打贏要嘅精神

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足